该公约是地球上批准最广泛的条约，它规定儿童享有固有的生命权和有利于成长的环境。现在是成年人开始反抗气候变化的时候了|亚历山大别墅|或| 2020年10月21日|科普
目前的2020年12月截止日期已写入英国和欧盟之间的脱欧协议，该协议现已成为一项国际条约。欧盟和英国仍未达成脱欧后协议。下一步是什么|Jen Kirby | 2020年10月16日| Vox
所有年龄在18岁至28岁之间的男性公民都必须在军队服役约两年，以防范朝鲜。朝鲜拥有世界上最大的常备军之一，从未与韩国签署过和平条约。韩国男孩乐队BTS组建了一支军队。现在，他们可能会推迟兵役| kdunn6 | 2020年9月4日|财富
这可能与国际原子能机构类似，该机构负责检查核设施并监督条约。基因改造婴儿的“分阶段推出”可能从镰状细胞病开始|艾米·诺德鲁姆| 2020年9月3日|麻省理工学院技术评论
我希望一个更普遍的条约改变即将到来。呼吁英国退出的首相（第392页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2019年10月10日|畸形经济学|
从那开始，你就知道发生了什么，从威斯特伐利亚条约开始。麦凯恩最喜欢的13名士兵|桑德拉·麦克尔韦恩| 2014年11月11日|每日野兽
它是与这个犹太国家签订和平条约的两个国家之一（与埃及一道）。奥巴马政府警告说，以色列可能被拖入伊斯兰国的战争。2014年6月27日，《每日野兽报》
结果，双方的男人都在痛苦地勃起，他们聚集在一起谈判一项和平条约。日本女性告诉她们的男人，她们必须在爱情和战争之间做出选择|杰克·阿德尔斯坦，安吉拉·埃里卡·库波| 2014年5月14日|每日野兽
胡塔利是美国和沙特阿拉伯的双重公民，两国不受双边引渡条约的约束。沙特美女说她为她的黑手党情人凯特琳·迪克森（Caitlin Dickson）抢劫银行2014年5月10日《每日野兽》
多亏了一项长期条约，俄罗斯侦察机已经飞越美国上空。五角大楼行动阻止俄罗斯间谍飞机进入美国领空|伊莱湖| 2014年4月18日|每日野兽
到处都有流动的缔约国出现，但由于没有公认的领导人，它们的存在并没有使条约失效。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
这次任务的结果非常成功；签订了一项特别条约，西班牙将路易斯安那州卖给了法国。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
有些人好奇地问，是否签署了一项条约，或者对叛军开了一个玩笑？菲律宾群岛|约翰·福尔曼
在条约中有待商定和体现的其他问题包括菲律宾的未来。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
我方各全权代表特此签署本条约并加盖公章，以资信守。菲律宾群岛|约翰·福尔曼